(代開)美團呢件垃圾係唔係做緊假數(2)

繼續

影評仁 •3 個月前

疫症期間
旅遊收皮
的士租車收皮
外賣都收皮
有乜理由日日創新高,佢地咩野新聞可以新高,係唔係做緊假數

嘩～ 今日大跌～～～

in 美團 we trust

歡迎大家

人地開左

美團呢件垃圾係唔係做緊假數(2)

all in 咗

今日d熱炒版塊暴跌，科網，醫械，物管

大戶震倉姐

震番去200文樓下比我睇

Thanks
此post已完

好彩前日走左

請大家多多支持仁哥

好仆街

又一大棍